lihkg網頁版死左？

你地有冇

從來冇上網頁版

冇事

上唔到x2

上緊喎

死左一陣

用緊

乜撚野事

只用手機版